去速剪，話唔剪油頭！七十蚊都應該要有七十蚊既專業！

當面教育

我想知點教育

你個頭係人地手上
隨時剪柒你個頭就無仇報

叫個飛髮佬坐低再幫個飛髮佬剪個油頭

Dllm係咪康城領都會所個間
有次懶得出將軍澳剪就落去剪
幫我剪個阿叔臭到好似幾日冇沖涼咁
同佢講完點剪仲要駁嘴話唔會咁剪架喎Cls

商場速剪

速剪點剪油頭
咁多要求就係貴啲㗎啦
你會唔會入M記叫佢俾魚子醬妳

應該幫佢剪返個70蚊油頭
求9奇推白兩邊
再LUR篤痰落頭頂GEL ALLBACK

速剪有咩髮型揀？

咪即係鏟青allback 點會剪唔到

咁速剪=9剪？
隨意？

條友繼續堅持緊, 睇黎好想出名

認真 有咩問題 我撚知你70蚊有咩服務 下次寫個牌係出面講明唔剪咩頭

有啲速剪油頭，但要俾多50。

我諗你食去街邊檔買碗碗仔翅, 唔會期望佢有天九翅俾你掛？
barber shop剪油頭係一樣好似好撚高檔既野黎

俾仔剪通常都俾佢剪個柒頭，我會搵女剪。

其實係

都係, 上海舖都係, 不過同速剪應該兩回事囉.

點解十年前會被視為極老土同柒既「油頭」竟然興

邊到上海鋪你地推薦？港島 九龍都好 最緊要夠好睇

姐係無70蚊效果既油頭？

人柒咪要配返個柒頭，負負得正

唔知, 當初知道果陣都諗過...咁咪好似細個飛髮巷D阿叔頭?

為左70蚊龜返入老母閪
咁唔滿意咪屌柒佢囉
一分錢一分貨，唔講以為俾左7000蚊整頭

笑左

速剪你都可以叫佢點剪點剪，不過就速剪既質素

求頭剪幾下，最係加幾滴油就OK

你真係戇鳩唔係扮, 油頭自己屋企用剷都剪到啦

利申自己剷咗幾年

吹奏出嚟姐。

po你個頭出黎俾大家見識下得唔得?

真

有時呀姨剪都好過後生仔

但其實幾十蚊都唔期望咁多

睇得支那嘢多掛

其實油頭只係剷青同gel，一段髮型師都做到

講真其實都夠時間剪到
你去幾百蚊既barber shop 實際落刀同你剪既時間都係幾個字內

咩係油頭？有冇相？

鏟兩邊 條陰剪少少🙏🙏

唔好叫油頭囉 叫佢剷兩邊分番條界剪短都係一樣效果
你真係要專業整齊既油頭就唔會去70蚊剪啦ON9

陸軍裝

香港Barber係笑話黎

邊間補習社嚟

八鄉指揮軍頭，thx

未去過上海鋪，淨係經過新填地街見過

係咪專整油頭

後生仔幫你剪得好，咪多個人同佢爭女

油頭咪又係咁剷，有撚分別咩

Yes，彩虹剪過十零次，手勢真心好（係做唔到barber 嘅漸變效果），但礙於疫症，同上海剪本身衛生麻麻所以冇再去剪

去呢D高級地方剪番個, pampadour combover 先得

好有分別喎，油頭係要去學點剷，唔比錢上堂學都要睇好多片同試先得，唔係你想像中咁
利申：剪髮佬

之前睇過條utube 片真係咁

睇一次笑一次

鏟中間留兩邊

潮流元素不嬲都係隔幾十年又loop一次架啦
NB十幾年前咪一樣叫呀伯鞋
過多幾年可能著皮褸入冰室淨飲一支忌廉先叫潮

試過一次速剪
唔係屋企附近
剪完冇得洗頭
後悔到仆街
頭髮針住翻歸

bin一世

真心想知油頭大家係邊剪
啲barbershop好撚貴

其實上海舖又真係做到速剪, 又做到BARBER
不過今時今日正常都唔會去...雖然幾懷念舊時觀塘條飛髮巷

地址係邊想去試下

Nb以前都算都有後生著，不過係d彩色款，唔係d純阿伯款
而家d阿伯款就就竟然熱炒

其實我本來唔知咩叫油頭 小弟才疏學淺

柒頭就有 垃圾速剪

即係鏟青 不過會用好多時間去鏟

呢間唔錯

每次都唔敢睇晒
比人剪條友去到中間個樣已經

住得嗰度, 都知係咩野料啦

支那terms

油頭咪又係咁剷，街坊剪髮鋪啲阿叔都識啦，咁當然70蚊你緊係是旦剷個型比佢就算

barber shop幾時變左高檔野

如果真係有人可以自己做fade 都幾想睇吓

屌你

點解

想知油頭有乜特別技巧咁巴屎閉

油頭d fading起碼剪半粒鐘啦
速剪點會幫你
你鏟青就叫個師傅鏟青算啦
製造麻煩

上海鋪
唔通去啲MK鋪同佢chill 咩

油頭fading

速剪鏟2邊留top

速剪好睇d

下面最多係頹，上面真係踎完放出嚟咁

上海剪髮鋪：
荃灣有國際
銅鑼灣有國賓
彩虹有華麗
元朗有遠東
旺角有蒙娜麗莎
之前北角有僑冠，但執左

以上都去過哂，價錢黎講遠東贏
綜合質素黎講蒙娜麗莎一號仔（老細）贏
銅鑼灣個間都幾ok, 但有d貴。

其實可唔可以講下咩係油頭？

露額 + 鏟青 = 油頭？

All back先叫油頭

all back就係將啲頭髮gel去後面，理論上你除非鏟光，都可以set all back

上面河童頭
下面普通頭

咩叫油頭

有無介紹？

果條巷仔我覺得伏到仆街喎

喺彩虹邊度有冇地址同名？

最戇鳩你哩種人
講到唔洗比錢咁
你講明唔比剪油頭一件事

上面好7

Ching上水未
想學嘢

diu 柒佢都唔敢，就算收一蚊都唔敢屌嫁啦
唔滿意咪直接屌佢老母退錢囉
屌又唔敢屌，仲要俾錢剪柒頭

好多髮型都剪到 其實依加好多改咗叫單剪 唔再係10分鐘
只係無咗洗吹造型同Chemical嘢

咁關一分錢一分貨咩事?

啲速剪係咁
所以之後唔會再去

其實係唔係你個油頭太油
所以唔剪要你洗頭先

70蚊邊到有起角油頭剪?

揀錯字
想打教訓佢???

想向七十蚊既速剪搵專業？！佢地既專業就係用五分鐘內趕你走。

咪係70蚊你本身都預左冇乜服務同質素俾你，但唔代表俾左錢可以剪垃圾囉。
仲要剪完垃圾頭都唔敢屌，但講出黎托柒咩

雖然佢語氣係on9，但油頭咪仲易剪係唔會幫佢gel咁解，唔明剪唔到既原因係邊

屌喇星，俾$1蚊，想拎$5嘢走

陳冠希vs啊伯.jpg

好撚7!!!

速剪咪就係鳩剪 一門藝術般嘅嘢係都要追求速度，結果咪又係垃圾

剪到個髮線咁

係咪近街市個條巷仔
咩游水裝 學生裝

其實係外國帶返起先，支那跟人

你去速剪唔要求埋剃鬚或電髮嘅?!

地址 謝謝

上面剷到成個椰殼咁

下 我都係自己剪左幾年 一開始剪衰曬 慢慢之後就技術好左 唔明你地點解要笑人

周圍剪先搵到個啱自己

柒頭邊度剪都柒

其他髮型就唔洗學 唔洗睇片？咁個個都係剪髮佬啦

星海坊主頭